non jupas city year 2同poly year 1 揀邊個好

City係Environmental Science and Engineering 讀3年
Poly係 Environmental Engineering and sustainable development 讀4年
我知我垃圾 入唔到year3
但應該揀邊科好

Poly 今日4點前要覆 我估應該係jupas有人放位

Shit

Pish

真心唔知揀咩

差唔多

都乞食緊係簡快讀完既

一定係Poly

Shitty

Shitty 兩科都係乞食
利申讀environmental

poly啦 poly 係engine 科 資源多好多啊。

Asso?

你依家讀緊eve ?

唉 就係因為poly Enginee 好似吃香啲 我至糾結緊

呢行真係咁差？

poly啦，唔差在果1 年

city啦 反正都係乞食科
早啲畢業出黎攞經驗仲好

利申 覺得asso兩年 再degree4年 真係有啲輸蝕
人地四年搞掂 你要六年 學費又貴
屋企負擔大 就真係唔好year1讀起啦

唉 咁我都係照讀city啦

加油啦樓主 不過都係睇你自己想點揀

其實都係睇你畢業想點.
如果你靜係想要u grad就shitty,慳返個1年時間.
但係你想做返呢行就poly會好d, 出面請人一定係poly仔>shitty仔.
政府請人poly仔都有人入到,但shitty仔基本上唔會請.

如果我一grad即刻讀番個full time master會唔會好啲？

poly

City for sure

poly拉，點講都係engine3大。